呢隻貓係咪比人打左懵仔針?

你個名好適合你

Btw會唔會太得意😍

睇毛似布偶? 布偶真係好乖好癡人

好乖